女朋友個pat好撚大，出街成日俾班麻甩佬昅住晒可以點

明明已經係著裙
同褲比黎講應該冇咁明顯露出個形
但每次經過班男人隔離
佢地都眼甘甘都昅住我女朋友個大屎忽
到底可以點做好
唔想女朋友蝕底俾人

無圖好難討論喎

放完上黎咪仲多人昅我女朋友個pat

嗚嗚

換過另一個女朋友

巴打都有同樣問題?

真人真事

我唔會嫌棄佢

坐輪椅囉

伯母個pat仲大

著收忽褲

俾廢老屌

生左我之後好似真係大左

帶個屎忽更大嘅一齊出街

咁熱焗住會唔會唔舒服架

邊度有

唔好出街

比人望下都唔比 搬去伊斯蘭國家囉

叫佢減肥

露你條j出黎吸引其他人注意力咪得

醒醒

男人著裙又真係多人望。